LIHKG 會員會唔會比港共告違反國安法

LIHKG Admin，LIHKG 個server set左係邊
如果係香港既話，快啲搬server